強烈要求取消查身份證權力

好地地做乜撚野要比我既個人私隱你睇 你有合理懷疑可以拘捕及帶返警署 但唔可能係條街度叫我比張身份證你睇查身份證唔會減低犯罪率 只會不停製造白色恐怖

就算無身份證都唔拉，有筅拉。

push

長毛嘈咗好多年

外國係冇查身分證呢回事
Show都係show車牌
英國直頭身分證都冇

而家無難民潮，大陸西自出自入
無需要再有查牌呢樣野